下载本指南，探索2020年Digiday欧洲媒体奖的所有获奖者。 天空新闻、赫斯特英国和RT是数字媒体奖欧洲获奖者 
 翻阅这本公共艺术指南，我注意到许多艺术品被放置在整个城市的警察局。 《芝加哥警察局的公共艺术近距离观察》作者:Logan Jaffe, 2020年8月21日 
 标榜自己为男性权威购买指南的Gear Patrol也采取了类似的措施，以提高其社交媒体渠道(主要是Instagram)的参与度，以便向观众介绍其网站上介绍的产品。 一种新的商业秩序如何越来越多地来拯救面临广告挑战的出版商|Kayleigh Barber |020年8月17日|Digiday 
 希尔说，读者特别喜欢深度挖掘、讲解和流媒体平台上的老节目指南。 英国娱乐游戏《数字间谍》希望利用Apple News+提高全球影响力 
 这个专为亚马逊打造的品牌使用了一流广告营销策略的大部分工具和技术，如果品牌不知道从哪里开始，它可以作为一个指南。 深度跳水:如何掌握亚马逊在新常态下的广告 
 我看过1998年SXSW的讽刺指南视频你问了一堆乐队奇怪的问题。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 如果以史为鉴，赫卡比如果要赢得选举，他需要与更多的人产生共鸣，而不仅仅是忠实的选民。 赫卡比能说服共和党的金融家吗? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 客观地说，他们不只是随波逐流，而是帮助引导潮流的方向。 企业不再对LGBT问题沉默2014年12月24日 
 再加上DISH Anywhere应用程序，你就可以立即访问节目指南，还可以随时录制节目。 2015年我们等不及回归的四部电视剧|DISH | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 在《卡通和麦片》中，他唱道:“回想起我早上吃得津津有味的时候/苹果杰克，一无所有的时候我就去看电视指南。” 大卫·莱维斯利| 2014年12月14日|每日野兽 
 当然，我总是把它交给向导，以便他到达交易站时用它来送信。 用木板围起来的房子|奥古斯塔惠尔希曼 
 他笑着对领队说了些什么，大意是说登山是一项很好的运动，是对神经的一种很好的考验。 离奇的故事|各种 
 为了引导他的思想进入印刷说明的通道，他需要发挥注意力的引导力。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 他带着六个人，强迫那个女人作向导，摸黑来到坟墓前。 红年|路易斯·特雷西 
 科学家努力解读生命的奥秘; 引导和帮助他们的同类。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德